中國外交部駐港副特派員會見《明報》總編

2019年3月7日，宋如安副特派員在公署會見《明報》總編輯梁享南一行。宋介紹了當前涉港外交和公署工作，希望《明報》繼續積極報導國家外交和涉港外交，增進港人對相關問題的了解和認知。雙方還就粵港澳大灣區建設、中美關係等交流看法。

公信第一, 一早賣左盤變 日月邪報

難怪紙媒玩完

統戰宣傳你要識做
又可以畀美國睇一國兩制面目全非